再見中銀

屋企附近得中銀，細細個屋企人就幫我整左個中銀戶口
而家想將啲錢轉去第二間銀行
有咩推介

citibank

昆倫銀行

正路都係大貓啦

大貓同恒生俾幾個國家夾緊，唔穩陣

我都諗緊
起碼佢無戶口收費 結存要求又低

依家重搬去大貓？

咁有咩推介/用緊邊間
利申 仲係學生 銀行得四萬幾

創興啦

citi

幾皮野就無謂走黎走去啦

標準答案:大生銀行

若按依度講，有事入邊間都死，因全部要跟金管局

但得會覺入 citibank 安全d

戶口開左方便D

你唔係買佢隻股票無影響啦
citi 跌左9成添

citi 電匯離岸戶口方便

citi 有國家隊撐
大貓有香港國撐？

對唔住，我意思香港只係城巿，不是國家

有國安法，而家講野要清析d先d

匯豐準備收歸中國所有

有國家隊撐都跌9成.....

citi有國家，唔會汁
大貓，你諗你了，應該唔會既，除非會

話時話，大貓屬於邊個國家？
香港？英國？中國？ 定係平保子公司？

無國家撐既銀行，好唔放心喎

佢奶完英國(停派息)再奶中國(撐國安法)，依家攪到裡外不是人

呢個年代邊有話國家撐銀行.... 高盛 jp morgan 呢d 係家族撐起銀行再撐起美國

你要覺得有國家撐先安全既 咁我都無法

但如果有國家撐都跌得9成, 你就知其實國家無撐過佢

匯豐背後幫美國做左咁多野, 呢個只係為商既生存之道姐, 唔好好似cc台咁所有野都二元論啦

#5當然係5蚊收歸國有？

重新開始一定係citi

我上年得兩萬幾, Citi都肯幫我開;
一係你問老豆老母借多幾萬, 開完戶口先畀返佢

有國家撐係代表不能倒
無國家撐，邊個有信心不能倒？

呢個年代錢印出來就得，銀行經營不善囉，咪印錢撐囉
大貓如果出事，我講如果姐，事實也都有好多國際金融大機構係汁左如果無國家撐

花旗啦

上年6月已經講緊 依家先嚟轉

印銀紙關救銀行乜野事....

津巴既銀行點睇？

用津巴既金融體系同美國比....

津巴個種救同無救有乜分別, 你係入面d 錢都變左白紙

咁等我去銀行問下先 thanks

四萬幾過哂min deposit 有突

交行，建行，工行，農行

對唔住，我鳩up
不過有國家撐=有國家既印鈔機

parttime 學費個啲嘢全部綁左中銀
而家轉校轉parttime 一次過搞方便姐

津巴印銀紙係為左救銀行, 我無呢方而認識

但美國印銀紙係用錢留入債券同股票市場, 配合低利率政策, 其實成個qe 3 係害左銀行, 點會係救銀行....

如果係救就唔會股價跌9成

中銀啲股票我仲未走到

呢d就真不會倒，政治思想正確，立場清晰

跣9成，沒清盤

我唔識⋯上網見到好似要入好多錢咁

其實直接講citi 係美國銀行, 匯豐係奶共, 咁好d...

國家隊撐銀行呢樣野係美國唔係咁work

不過citi 的確唔錯, 因為新開戶好多優惠 係咁送錢

citi la

Citibank 網上開
影相影身分證住址證明 一兩個禮拜搞掂

開渣兜, Citi
之後可以喺樓下中銀㩒錢

1蚊都唔好擺支銀啦痴線

正 史前design

停派息 = 奶英

Citi

Citibank
但係佢個app好廢
搞咗成個星期都搞唔到
直接去分行搞仲快

Citi 唔洗錢都開到priority

點解冇人推介富邦銀行? 台資銀行嚟啵.

Monkey Bank 不了

citi 1蚊都無都開得ac

Shitty la

Citi使唔使要比月費？好似每個月$80？

至友銀行

可以轉倉去citibank

我係月供老散黎

你唔記得講埋俾人制裁機會高

除左citigold
其他都冇

傻西

得3間

citi 。美帝
富邦。 台灣
星展。坡佬

有得揀一定係citi

俾叔叔幫你保管

擺錢去hsbc不如擺落去你老母個臭閪仲好啦屌你老母正一弱智仔

Citibank

巴打我之前都係，有時拎住卡都幾撚恥辱

富邦

Citi 手機開戶 新資金好似有回贈 可以留意下

中學定U

而家咁多 virtual bank

當年Citibank係俾邊個救，你覺得HSBC會有支那救？

南洋

Same here

唔好cut, 留一蚊

餅罐
利申 窮撚

放屋企啦重銀行收息,美國一搞銀行都唔洗指意走資

印度銀行

邊間都一樣

唔多錢就唔好搞咁多野
我得１０ｋ 擺ＢＯＣ

citi priority + 離岸

唔撚知以為你有幾千萬
死窮撚得幾千蚊不如擺床下底啦

on9 用銀通卡係中銀機撳錢 你間銀行要畀手續費畀中銀

U

而家先整死全家ok?

其實講真嗰句
大貓銀行嘅服務態度係咁多間大型銀行入面最好，加上佢無最低存款額
所以我都仲用緊，citi d態度真係太摟屌，去親都好似差佢錢咁，仲慘過溝女神

好mean

但駁吾刀

真

你自己諗下點解其他銀行有果時佢會冇

全部都有中資background

去到依家一定開citi 無其他

sc bank

citi咪有啦抵你用大貓中銀
一年後仲有人問 再見你老未？

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

盤谷銀行最穩陣